慈奶！你呀嫲環遊世界

呀婆變左哥斯拉，呀伯一世都係變態
終覺牛肉，好食！好食到你死

好尷尬...